我講多次：

最近連登不斷出現指責、抱怨、甚至指名道姓針對個別組織。

你地想步雨傘後塵？

當初既場運動致勝既關鍵，係香港人既團結凝聚氣氛，變成大家既大共識，200萬人走出黎對準政權，清晰五大訴求，和勇互補。

核彈都唔割，就係呢個道理！

但最近，風向變怪左。指責膠化、擔憂大台騎刧、質疑眾籌、質疑Fact check、義載黑名單，係，呢d係非常重要，因為中共手段陰毒無視人命，為左保護示威者安全同運動既堅固性，呢D一定要做。

但換來既係瀰漫住一種唔信任既氣氛

呢樣野我地要非常小心，因為我地贏，就係贏無堅不摧既團結，人人貼連儂，十點屋邨鳩嗌，用感性感染全港市民，上下一心、各施其職對抗殺人政權。

而我地假若繼續讓呢種氣氛發烤，好快「不分化、不篤灰、不割蓆」就只會淪為口號，而內心卻對所有自己人講既野都有保留。

所以，大家既焦點，並非只集中中共、政府、暴警、藍絲做過d咩，每日都睇到佢地慘不忍睹既殘暴手段，相信
全港就快變青山城市，人人揸白卡。

相反，用呢場運動帶來比我地最可貴既野——人性光輝既彰顯，去鼓舞身邊既人。
1. 問自己可以做D乜，問可信任既朋友，大家可以做D乜。
2. 無論幾憎老豆老母，係佢地面前大喊一場，等佢地用親情去理解呢件事。
3. 有戰死既心態，戰場上寧願自己都要救被捕手足，百人救人。
4. 不畏懼、不懦怯，勇武和理組隊貼連儂。
5. 人人都可以係文宣，文宣唔係淨係做圖，感染力既說話，都可以鼓舞到唔同既人。
6. 絕對相信前線，要做野比佢地知道有成百萬人係佢背後，佢係為信念犧牲所有野，借得歌頌既英雄。
7. 自己諗仲有好多

我知道，呢個post點都會沉，因為我冇打手，亦冇大家咁熟識連登上熱門既致勝方法。

我只係一個三個月黎，患上重度抑鬱既文宣仔。但我唔絕望，更唔會自殺，因為

香港既真正勝利，會比催淚煙更催淚。
全城除底Gear裝備，大家街頭喊住大嗌，「我自由了」。
我想留住條命見到呢個畫面。

香港人，必勝！

我講多次：不分化、不篤灰、不割蓆

Sor打漏左個title

推

我唔識推post，三個月黎冇哂私人時間，希望巴絲幫手推